有冇得直接讀 IDE/SCSI hard disk?

有啲舊hard disk想睇番

用緊Dell廠機

買個IDE TO USB囉

好易死碟，我死咗3隻

有冇諗過係IDE本身就好撚舊, 用任何方式通電都好撚易死

有冇穩陣方法？

另外係直接兼容？

你而家搵塊有IDE頭既底板都幾難
基本上都係IDE轉USB或者IDE轉SATA
不過因為IDE係Parallel, SATA/USB係Serial, 好難講實穩陣

冇，因為連sata都死咗一隻，內置轉外置USB真係不了

屌你咪你隻12V火牛有問題

試過3個唔同嘅硬碟盒⋯⋯

原來有post講ide轉其他 想搭單問買張ide轉sata卡仔插電腦 個3.5hdd真係死既話會唔會影響部腦既其他野同隻牛 有隻舊3.5想開黎睇下 死3.5事小 唔想搞到部腦

張卡仔係有ide同電 轉sata拎埋電果隻 講漏左